

Исполнение: Капа, Иван-Картель, Саня-Картель
Музыка: Сhill-Will, Громчик
Слова: Капа, Иван-Картель, Саня-Картель

Капа
Чего ты там рисуешь мне в ярких красках?
Иль твой легавый пес на таких как я натаскан?
Не верю в сказку, а жизнь не в блеске
Возле руля щас ты, что будет после, если
Ты жирный кусок сыра в масле, чего я стою?
Ломоть черствого, черного хлеба с солью
Плакаты, А2 формата, хари кандидатов
Опять народные избранники, по пять на брата
Туго набита лопата, по ходу мало
Его рука зажала, то, что не так лежало
Год вкалывал мужик, боссу своему на джип
Залез в кредит и отдал, что годами нажил
Политик-реалист валить не хочет лес
По-тихому срубил бабла, и за бугор исчез
Нет карты на руках, остается матом крыть
Крысы проявляют незаурядную прыть
Твой выбор ничего не стоит, взвесим риски
Со злостью вдребезги об стену бутылку с виски
На постой прописка, на престоле крыса
Будь спокоен, сын, рубль с кассы будет списан
Мое густое варево – рэпа мокухи
Протухла правда кандидата, а в думе шлюхи
На воду шлюпки, бежит по ляшкам кипяток
Срок, пакуй шмотье браток, судно покидает док
Саня-Картель
К власти лезут, чтобы украсть
Как пес, завидев кость, роняет слюни, разинув пасть
Они законы вершат, все делят до гроша
Всем ездят по ушам, друг другу – кореша
Никто его не арестует, а особняки растут
Помощь другого плана, обеспечить связи преступные
Неинтересны честные, перечат смелые
Они рискуют снизить до нуля температуру тела
Если получишь статус врага, лучше убегай
Жизнь дорога, но они купят и этот погар
Хорошие люди плачут, ведь каждый хочет счастливо жить
Но против этого псы с букетом полномочий
Мент, инспектора по налогам, другим вопросам
Оставят с носом тебя, чувак, перед корпоративным боссом
Хочу, чтоб мой протест вам оказался впрок
Пакуй шмотье — ночью судно покидает док
Иван-Картель
Жизнь коротка, браток, а слава вечна
Поверь, не так уж редко ствол дает осечку
Кругом лечат, дают пиздатые расклады
По мне, так брешут правители и кандидаты
На место близ серьезных лиц
Где каждый друг, на самом деле хитрый лис
Каприз таков, эскиз готов, хватаешь сектор-приз
Трудясь на благо дураков
В душе поэт, характер протестанта
Свобода – ключевое слово и для меня константа
Люблю курнуть, и в этом знаю толк
Легализуйте план, ведь это не абсурд, а толк
Легавые давно барыгам вместо крыши
Снимают барыши, и сами загоняют шишек
А те, кто просто дышит дымом, словно в клетке
Попомни, шмон, в чехле нашли пепетку
Еще одно: всем ворам даруйте волю
Ведь суки что у власти, пиздят, да поболе
Нет бабла, съебнул с бюджета два лимона
Так будем честны, по ком тут плачет зона?
Всех пидоров стерилизовать и в резервации
Пусть там устраивают сходки, тусы, акции
Абстракция на тему лжецари и фараоны
Пустили корни вглубь системы, искажая догмы
Искомая истина в порядке чисел
Где каждый нестандартный вид решения имеет смысл
Хочу, чтоб мой протест вам оказался впрок
Пакуй шмотье — ночью судно покидает док
